希望卡碧痕儘快到醫院探望傷者

咁搶口

條撚樣又可以食人血饅頭